急！幫手尋人！

有人識得佢嗎？幫手share尋人,希望手足唔好做傻事啊

push

再push

推

上水人幫手 佢朋友據悉1133係上水

TG話已搵到人，有人係現場，thx